有冇d好似林子祥蔡立兒"對話"既80年代hiphop風廣東歌好介紹

好少聽到廣東歌有依種曲風 好有feel

原版: mixmasters - don't cha wanna be loved

軟硬天師版 川保久齡大戰山本耀司

依個版本都好正 d歌詞好潮 好貼近年青人追求潮牌既現象

bump